覺唔覺叫人唔好賭錢既人好撚on9

有贏就有輸嫁啦
今日唔好彩
聽日咪贏番囉
班撚屌自己唔賭就叫人唔好賭
都唔知咩心態

繼續賭落去，之前輸都會贏翻
如果唔賭，輸左就真係輸左
唔賭戇鳩

人生太短 出手要大
唔賭邊有得赢

嗯個真阿，呢場輸, 下場咪買贏果隊lor

唔好倒錢啦

咪就係 輸 咪兩個原因
一係唔好彩
二係自己廢
唔好彩既下次咪好彩番
廢既咁你唔草多d經驗點變勁呀

冇撚錯 連埋上場輸個條數 今次一9野車埋落去

通常都係自己廢 跟住懶無運

on9 top3

3.唔好賭
2.唔好食煙
1.唔好叫雞

agger

享受人生 top free
1. smoke weed
2. smoke weed
3. smoke weed